想自殺個啲真係蠢過豬兜

屌你你自殺咪即係中林鄭計
佢最開心就係見到你班傻仔自動消失 無曬所有反對聲音
仲有你班話想死嘅仆街 我唔理你真係情緒好差好灰又好 純粹呃關注又好
屌你一句話想死 搞到我班朋友尋晚搵你搵通宵

如果你情緒好唔得，唔該立即停止接受任何反送中消息，新聞，做其他事分散注意力
唔係真係想死又同人講想死，唔該你收皮
或者搵我，俾我屌打到你有翻人生團火
屌你老母你嘅死唔係偉大，係自私！

利申： 尊重並希望任何已過世的人士能得到釋懷，以上言論純屬針對依加想自殺嘅人

推

面對敵人既方法就係同佢鬥長命

駁唔到

屌醒佢地

屌又有人嗌要死 屌你老母快啲搵我傾